連鎖店賣欠標籤貨 海關無執法

連鎖店賣欠標籤貨 海關無執法

■記者昨到淘大商場的大生生活超市，發現貨架上有洗頭水未貼雙語標籤。

【本報訊】海關上周四高調搜查阿布泰國生活百貨，以未有按消費品安全條例貼上中英文警告標籤為由，撿取逾8,800件貨品並拘捕公司董事。事件引發不少大型連鎖雜貨店臨急抱佛腳，連日急急為貨品貼上中英文標籤，事發至昨日踏入第八日，市面仍有連鎖店被發現繼續售賣未貼中英文標籤的清潔護理用品，海關只稱收到舉報，卻未見有實際掃蕩行動。

在海關大舉掃蕩阿布泰門市及倉庫，指其售賣的清潔用品未按消費品安全條例貼上中。。。。。。

記者昨到牛頭角淘大商場的大生生活超市巡視，發現至少三款洗頭水、兩款身體潤膚露、兩款。。。。。。

阿布泰感謝市民力撐

阿布泰昨晚在fb指「一連7日阿布泰潑水節感謝禮今晚就告一段落」，感謝眾多商戶夥伴及市民支持，今日休息一天，「香港人！星期六再見」！海關指上周五至周三接獲290宗涉及產品安全標籤的舉報，涉及不同連鎖零售店集團和個別零售店舖，正跟進並安排巡查及試購，如發現違規會採取執法行動。

班公墓員而家面皮同777一樣厚，任你點屌佢都面不改容，成個款就係到講：我擺撚明係選擇執法你吹撚脹

黑關

海關好黃?